---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Ulrich Warkolnicz
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu | zginął walcząc z Esurientem z Kurhanu; 'wskrzeszony' przez Latiszę by był strażnikiem, coraz bardziej esurient coraz mniej osoba. Chronił Trzykwiata, ale kosztem krwawych ludzkich ofiar. Do pokonania go wezwano Pustogor. | 0084-04-16 - 0084-04-21 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Jakub Kurbeczko      | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Ksenia Byczajnik     | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Latisza Warkolnicz   | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Natalia Pszaruk      | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Natan Wierzbitowiec  | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Petra Łomniczajew    | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Radosław Zientarmik  | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Zofia Skorupniczek   | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |
| Zuzanna Szagbin      | 1 | ((240306-potwornosc-powojenna-trzykwiatu)) |